frontlinelive tg channel 已被狗滲透！！

哩個channel成日爆poly手足逃生路線，令狗收到風去截
poly入面既人會有自己通訊方式，任何逃生路線哩d會洩露位置既情報都唔應該係channel同公海講
廣傳逃生路線只會令手足更危險
再埋哩個channel唔止一次報手足嚎哭哩d冇用又影響情緒既資訊

相信此channel已被狗滲透，請停止向此channel報料， 並且 report spam
希望各手足平安
mon po 狗死全家

屌你老母！同d狗既口吻一撚樣！
解釋咪係有狗滲透囉屌你老母

有咩好解釋，佢凌晨+今日爆左幾次逃生路線，啱啱又叫人衝Y/Z core
612 Reminder已經話Y/Z core完全出唔到，然後佢地仲要forward多次自己個text叫人去衝